\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\section{TAMAÑOS DE LETRA}
Los tipos de letra son: \\
{\tiny tamaño tiny} \\
{\scriptsize tamaño scriptsize} \\
{\footnotesize tamaño foot} \\
{\small Tamaño small} \\
{\normalsize Tamaño normal} \\
{\large Tamaño large} \\
{\Large Tamaño Large} \\
{\LARGE Tamaño LARGE} \\



por ejemplo {\tiny a}{\small ndrea}

Empiezo a escribir y \Large grande \normalsize y ahora normal\\
Empiezo a escribir y {\Large grande} y ahora normal \\

\section{Tipos de letra}

Los modificadores de tipos: \\
Esto va en {\bf negrita} lo siguiente \underline{subrayado} y 
esta parte en {\em cursiva} \\
Esto va en {\bf negrita} lo siguiente 
{\bf negrita \underline{y subrayado}} y 
\underline{subrayado {\bf y negrita}} y 
esta parte en 
  {
    \em cursiva 
       {
          \bf y negrita 
          \underline
            {
              subrayado
            }
        }
   } \\
esta parte en 
  \underline
  {
    subrayado 
    {
      \bf 
        negrita
        {
          \em 
            cursiva
        }
    }
  }

\end{document}